（尋物）有冇ching係粉嶺執到隻玉桂狗公仔，薄酬

有冇ching今日下午執到隻手掌咁大既玉桂狗公仔，隻公仔係戴住一頂紫色嘅魔法帽，右手拎住支啡色嘅法杖
喺火車站出閘之前都見到
之後嘅行程係粉嶺名都-〉祥華商場-〉粉嶺名都-〉粉嶺火車站個273巴士站-〉273-〉華明邨-〉華明邨惠康-〉華明村露天廣場
隻公仔好有意義，希望有好心巴絲執到話俾我知，薄酬

各位巴絲幫幫手

隻公仔好重要

執到可唔可以話俾我知

可以俾錢同你買翻

推

圖都無張啊哥哥仔

幫你推

幫推

我上網都搵唔到個隻既相

真係好重要，求下巴絲執到話俾我知

求下各位連登巴絲幫幫手

幫佢google 應該係依隻

再推

係呀ching,唔該曬

唔該各位巴絲幫下手

隻公仔好有價值

路過巴絲見到個post求下幫手推一推

幫推 肯定好心痛

求下大家幫下手

女朋友喊到收唔到聲

跪求幫手

買過隻話搵得返咪得囉 蠢撚過豬

個間鋪頭話冇貨啦，其他鋪頭搵唔到

如果ching知到邊到有得買都話俾我知

幾靚喎

sor，慣左不推

幫你send俾住果頭既fd睇

唔該晒ching

幫我搵到幅圖已經好好，唔該晒ching

你有冇幫佢揾?

求下各位巴絲幫手

成個華明反轉咗都搵唔到

求吓各位幫手

幫我含就俾翻你啦

講笑 幫推

幫你pish

Mon實carousell，可能比人執到轉頭放出去

係#15 香蕉果ching先啱
你唔該錯人

係咪係你到，即含